謎語 : 蔡肉魚講曼聯

鰻魚肉

hoball

hi on9

😥

唔好笑

屌你老母

想笑死人咩？

樓主好波